其實我應唔應該表白

個女仔同個frd講話對我有好感
同我出街既行為都係超過左朋友既界線
但唔知點解永遠同佢隔住個mon傾計
佢就變到會保持距離 好難捉摸
有時佢又會好關心咁 有時又好冷漠
但其實佢都知我想追佢
我應唔應該即刻同佢表白

唔應該
表白係自殺行為
拍拖唔需要表白

Yes
Go

諗諗下佢走埋添架啦

但唔表就會冇機會

但佢咁忽冷忽熱 好驚會食檸檬

我都好驚會咁啊 但即刻表又好似唔係個好時機咁

同我出街既行為都係超過左朋友既界線

有冇例子

唔係唔表
而係唔好亂鳩咁表

表白, 攬, 錫
呢3樣野根本就係同一個層次既行為黎
你都唔會無啦啦攪住人又或者錫佢
亦唔會為左完成自己心願去錫佢

應該做既係要順住當時既情況氣氛
你 feel 到佢係鍾意你, 對你有意思既
你做乜都成功
否則, 做乜都失敗

咁表白係要計劃下嘅
但計劃同拖有好大差別
自己諗下啦

例如可能佢過馬路會拉住我行？
仲有差啲拖手咁

好多frd都話可能佢係等緊我一句開口
但我真係feel唔到呢啲野
由第一次拍拖到今次
都係女仔主動過我
都要女仔好明確開綠燈我先敢講
但今次呢個就係比較比動
所以更加驚會就咁錯過左

我原本打算等多幾個月先表白既
但係好驚會因為某啲原因而斷左交流
好苦惱

巴打係咪同佢曖昧緊單獨出過好多次街
我覺得唔係唔表白不過真係要啱氣氛同肯定佢對你有意思先表好啲

自己 plan 下啦
約下睇戲黑黑地都已經好有情調啦
加油

[/quote]

[member]同佢睇過幾次戲咁
仲有次係佢主動約既
好驚我行多一步會連原有既關係都冇左

有咩好驚，冇咪NEXT囉

唔洗差D，下次直接拖，過完馬路都唔放，佢唔想辦法脫手，過多陣你舉起拖住佢隻手望住佢話咁我呢世都唔放啦喎，

最緊要係捉緊時機，時機過左想追都追吾到
努力啊巴打

感覺自己對呢方面好遲鈍
覺得自己已經錯過左好多次
唔想再錯過
但又好驚太衝動
破壞左所以野

巴打唔好衝動表白，表白如同自殺
我之前個處境exc7tly同你一樣
然而我表白咗之後
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我第二個月表同佢講過野了
利申個個星期都會見

無

講中左咪介意囉

點睇攬左錫左但係條仔話係朋友

驚食霆鋒 / 驚冇左條女
自己揀樣 跟住你就揀到

霧裡看花。

直接扑啦on9

係咪應該睇定啲先

佢既介意係覺得自己唔係咁對我
但唔明啲人點解會咁諗

可能條仔外國回流 鬼仔性格

其實有機會純粹佢真係驚過馬路姐
不過上啦 佢都話對你有好感 可能佢就係等緊你開口姐
或者下次一野就拖住佢 佢唔冇甩開你咪就係得米囉
表完白唔受最多咪保持返距離

驚冇左條女
但如果表左可能就乜都冇

看不清

驚乜春 食檸檬咪食
不如你諗清楚係咪鍾意個女仔先啦

玩你 傻仔 唔好ff咁多

你個名

心急咪表白，正常咪慢慢傾下計，約下，了解下。

［member]咁都仲有其他既
在mtr個陣 明明可以緊握扶手
但佢就唔捉啦 跟住每次開車停車都挨住我
仲有坐巴士個陣 佢會成日望住我咁
但佢講既好感可能只係視我為可以傾下既對象
我真係好驚冇左佢[/member]

屌你樓主你乜都驚點樣有幸福呀

你過馬路會唔會驚俾車撞死唔過馬路住？
你食嘢會唔會驚哽死唔食嘢？
你扑嘢會唔會驚馬上風而唔扑？

除咗個女仔問你可唔可以做佢男朋友之外，咁你點做都一定有風險架啦

最重要係要試過 唔好等人追咗你先揼春先嚟後悔
你都要表現下誠意先得 唔通等女仔表白咩

仲有！ 女仔真係鍾意你或者有好感嘅 就算唔即刻應承你 都會俾機會你
(收兵另議)

我係好鍾意佢啊 唯一一個女仔令到我會為佢而改變

又好似好有道理咁 咁現階段我應該表明心裡話先？

我知呢啲急唔黎 但好驚自己會錯過機會 之後連機會都冇

唔撚係掛

電腦分析
你最低限度都要俾佢知道你點諗

佢拒絕: 咁本來你都無機 唔洗嘥精神嘥時間啦
佢要考慮: 咁你自己衡量追唔追啦
佢應承: 你就想

咁你話我聽你想拖到幾時咁都唔表明心跡

係你嘅就係你嘅 急都急唔嚟
隨心啦
拍拖根本唔需要表白
大家情投意合自自然然會傾多咗計架啦
咁咪會約多咗囉 咁咪一齊咗囉 輕輕鬆鬆
同埋唔洗太上心 將佢擺喺第一會令自己太辛苦

其實個女仔應該都知我鍾意佢
不過係從啲行為到get到
我都冇親口講到話鍾意佢
睇黎我要同佢講下呢個問題先

佢已經覺得我係成日玩玩下 唔認真既人
我唔想佢會覺得連對住佢 我都係玩
所以我對佢只係越黎越上心
佢都有同我講過話覺得大家都幾好傾

樓主加油 對你有好感點都有啲機

多謝巴打

我建議你約多啲佢出嚟，套下先

你改變左啲咩？
但你話暗示過想表白 佢唔理
有可能佢未ready,有可能佢想收兵
佢多唔多人追/多唔多男仔fd 架

佢好收收埋埋 同佢都識左好多年下
唔會同我講架

可能由佢覺得我唔會認真 唔會努力去做每一件事
改到我會肯去做好自己
佢身邊唔算多男仔fd
都唔會話好多人追咁
我唔係要求即刻拍
只係想佢會明確啲表示下佢點睇我地兩個人既關係
如果真係可以一齊到 我真係唔介意等佢

姐係你想知佢點睇？
咁你唔需要再講自己鍾意佢啦
因為你之前都暗示過想表白 我諗佢知架喇
同埋有時佢鍾唔鍾意你 你唔洗問出口嘅
觀察下其他方面 例如你約佢出街 佢係咪會出
你掂佢 佢會唔會縮之類

呢啲 case 要迫佢認頭
唔可以由佢不了了之

我淨係同佢講我遲啲有野同佢講 唔知佢知唔知
係想知佢會唔會比機會我
可能有班fd一齊出街 佢都會同我單獨行咁
仲有都係佢掂我先 例如打下我咁

佢會唔會掂其他男仔咁？
咁你有冇約過佢單獨出街先

單獨出過幾次咁
咁呢層我就唔知喇

順其自然就得啦 諗咁多做咩 有日佢又捉住你 你就醒水d拖住佢啦 自己一d都唔主動 點溝女呀

[/quote]
我都係 個個話佢收兵 但佢同我講話有好感 但覆機好撚hea ，但又成日講電話喎

你可以理解當做佢俾緊息勞你

女人鍾意一個人既時候係會製造好多身體接觸既機會

等你產生心如鹿撞既應覺

更何況一個女人同你單獨出咁多次街你自己都知咩事啦

不過就唔好表白喇 表白只係一種確認關係既行為

而唔係提升關係既方法啊

你要做既就係同佢出多啲街 然後試下做啲親密少少既舉動

例如食到啲好食既野問佢要唔要試下 肯食你口水尾都離成功不遠 當然唔係指飯 麵個啲你用過既器具啦 係講緊啲小食個啲

我對上個個就係咁樣黎俾啲息勞我 咁我知佢鐘意我啦

有次搭巴士佢挨落嚟瞓 咁大家隻手貼得好近

落車既時候借啲意拖住佢 就得左lu

祝你好運

算啦 咩都完左了

其實女仔好講feel架
下次搵間氣氛好少少既餐廳食飯
食完飯去海邊或者公園行下打情罵悄下再告白啦

應該再冇咁既機會喇 佢叫我唔好追佢

唔代表唔可以出街

佢應該唔會再出啦 可能覺得尷

無啦 都講到咁 完左啦

信佢d fd 我都試過咁最後咪中撚晒伏

但又有好感 點解佢會咁 好難捉摸

你有表到？

如果冇表點會中伏呢
都果句要收你兵有咩做唔出

唉 真係中撚晒伏
佢有個fd叫我試下追佢
之後我就同條女講啦
條女叫我唔好追
唉

咁睇到呢句有冇諗過放棄
如果冇 我同你講斬攬啦
無謂晒時間

恭喜晒
通常都係樣子問題

不要再說了

算啦 我都係等落去

出街果陣直接拖攬錫啦 仲表

你又無下一個target,咁咪繼續等下佢囉。

佢暫時係對你有好感,但又唔想一齊,即係覺得發展情侶關係會令佢有壓力。

依家佢都知你心意,如果之後出黎佢都係繼續掂下你打下你個啲既話,即係佢都仲想keep住你呢個好朋友,可以樂觀地等下佢。同時又忽次忽熱咁 ,比佢feel到你重要性,唔好下下任佢舞

但唔排除佢之後會遇到個佢鐘意既人,咁到時你就乜都無架喇

超越朋友既界線？
咁純既你

吊 我有咁勇我都唔洗上黎叫春啦

應該表
好撚多囡都係等你一句
咪鬼信連登毒撚話咩拍拖唔需要表白
就算拖曬咀曬啲囡都要一句confirm
利申 毒撚

我會繼續等既都

我覺得佢係因為要dse而想避免咁快發展
佢岩岩講完叫我唔好追佢 但又講多句話不如當冇事發生過 我都唔知佢點諗 我唔明佢呢句係想點
我驚忽冷忽熱對佢 佢會覺得我冇心維繫

都係等遲啲先再表啦
依加未係時候

我情竇初開小毒撚黎

當無事發生即係叫你唔好再表達出你鐘意佢既心情...

我係絲打,如果我仲想同個男仔有發展機會,一定唔會講"不如當無發生過"呢啲咁絕既說話。你睇定啲喇,唔好太上心。

唔岩既人就點迫都唔會屬於你

樓豬追吓表你老母白啲post先
唔記得係咪喺舊登

有冇key words

呢個時候唔好點理佢 搵佢
扮晒對佢冇興趣
係咁搵其他女仔frd

出街面對面既感覺先最真實 唔好比啲冷冰冰既虛擬文字影響

連登好似未有？

係咪中間發生左d咩事搞到佢無feel? 佢本身係咪有其他問題搞到佢唔想發展住？

大半年前有 仲推左好幾個post
但紫巴唔知做乜鳩 唔知比佢老婆捉到佢食女定點

直接推佢上床

On9仔

對唔住囉

如果係咁，我建議你直接同佢傾呢個問題，睇下佢係咪只係因為dse所以唔想拍拖住，如果係就易搞啦

傾電話定msg?
你下次同完其他女仔出街
佢問起 你直接講同邊個出 仲要講下去左邊度玩 做左啲乜 要有趣 開心
佢可能會覺得本身係佢同你去 係佢錯過左你
可能會返轉頭
你衰在比人忽冷忽熱 就on99去表白
現家你試下對佢冷 對其他女仔熱先

你下次唔好為佢做啲咁on9嘅野
你唔會天真到認為斷晒 會令你易溝佢呀
你唔斷 佢就唔中意你呀

同你情況一樣
出過三次街
最後一次就表白 成功左
聽住女朋友主動係耳仔邊答 嗯 sweet到仆街諗返轉頭

但前題要有親密少少行為先

會一齊就會一齊，走左就係因為唔想一齊，諗咁多托咩
唔好講咩錯失機會

加油樓主 忽冷忽熱真係好難搞

thx正人君子

咁有可能佢唔想太主動，除非你令到佢好想同你一齊啦

你可以有所行動令佢覺得你係想同佢一齊，咁亦都有空間畀佢諗下自己係咪想同你一齊

知道巴打 近排都覺得自己係chur左啲

因為女人心情好易變
呢一刻可以覺得你好好
返到去諗左陣 可能又唔同
所以你應該一有機會就去馬
冇機會就退後

扑埋都仲係朋友渣

如果仲有機會出到街先去啦
佢仲要好比動 好口不對心

sp?

所以你先要對佢冷淡一淡
等佢亂諗野

咁我仲應唔應該繼續傾

樓主FF太多

又唔係叫你唔好覆
佢問你野 你唔覆 會好奇怪
隔耐啲先覆
你唔好特登end個topic
但係end左 就唔駛開個新topic

仲有
佢問你野 你唔好好似答問題咁
最好係佢估你唔到的答案

笑死
拉過馬路就令你會錯意

咁我試下啦

仆街 我次次都如實回答
佢已經好少問我野變到

情竇初開

毒撚黎

諗咩呀，行動最實際，一野x落去啦！

咀咋，不是屌

咁你實x唔少女喇

上過床都未必一定會一齊

有經驗？

製造多啲獨處機會 身體接觸 睇下有冇反感定係佢受 受咪去馬

你想表白
代表佢已經慢慢離開緊你

人地女仔都主動拖住你，你重等乜呀樓主

叫咗你慢來啦
俾人水兩句就狗衝

叫到你唔好追仲ff 佢鍾意你
唔好咁痴線啦大佬

短期都冇乜機會出街了

又唔係想表白既
只係想比佢知我鍾意佢

但佢面對面同隔住手機傾計差好遠 好卻步

屌 仲有機喎巴打

電話覆得好hea，但真人好熱情？

俾我ff下啦

又唔係hea 係佢係電話好少會透露佢對我既感覺
但真人就會俾你feel到大家既關係唔止係朋友

咁你電話send msg比佢，佢係咪一定覆你？

唔好玩啦 佢係一定知你對佢有野
女仔喺呢方面好撚敏感

係啊 同佢傾左3個月 冇停過

但佢一早就知啦
但佢都冇遠離我同保持距離

你約左佢出街幾多次？

收皮啦

出過4-5次

次次你約佢？出黎做咩多？係咪星期六日出全日咁？

睇定啲啦
是對的終於會碰到

搭單問一問 如果一個女仔好重視你對佢ge睇法 係咪都十居其九搞點 有次佢問我覺得佢gfable or not 然後我flirt 幾句 佢話其他人點睇我都唔緊要 最重要係你點睇我咁 我最驚就係佢覆wtsapp 個frequejcy 好低

有2次係佢話出既 有時出黎吹下水咁 多數都係出黎行街睇戲食飯全日

我都好想知啊 佢都會問我睇法咁

咁你點識佢架？

放左工夜晚都覆得好慢？

睇下你地本身關係係點
拖過手 可以講下你自己覺得點先gfable
暗示下佢有呢啲特質
冇 就唔好點理

識左好多年架喇 係佢今年搵翻我 先開始傾

佢一開頭搵返你講d咩？咁平時佢會唔會主動msg你，而唔係因爲覆你msg先send野比你

一開頭只係sd翻啲相比我
我同佢傾未停過未斷過 所以冇話邊個搵邊個
只係大家都一直傾緊咁

你真係鬼馬

其實大家都feel 到好夾好岩傾 出過幾次街 但係唔同u 好少見 x.x 所以progress 都幾慢下 諗住下次出街拖手btw haha

表乜鬼野白呀
我同個女仔朋友都係咁
個個都話我地既舉動根本已經over左朋友既關係
但係我表白完都係衰左
我同佢識左十年 而家好似連朋友都無得做咁 好撚可憐架

[/quote]
佢去咗外國話唔想long d 唯有等佢返來再黎過 平時成日FaceTime 講電話

真係好撚on9
你又怕食檸檬 又想拍拖
又講到次次都係女追你
咩都有個time frame
你講到條女已經比晒機會你
你又唔開口係人都會失望
失望之後就真係會冇左
你都唔撚係男人
又話自己好比心機追
又話佢係與眾不同
你第一次都宜家都冇撚柒變過
一直都係縮頭烏龜
係到逃避 唔敢做主動開口
你連表白既勇氣都冇
你地一齊左佢憑咩要信你會保護到佢愛護佢？

加油啊巴打

加油啊巴打[/quote]
樓主有冇tg 傾下計

有啊 你咩名 我搵你

人係會因為經歷而成長
你之前對比自己幾咁鍾意呢條女同以前果d唔同
所以好想珍惜
呢d說話講真10個男人9個都講過
一係你就諗清楚係咪一時衝動等下睇下感覺會唔會淡
一係你就開口表白
下下等運到
就算個天比你中六合彩 你唔去買又點中呢
你成日心大心細 又玩心理戰
你諗下 如果兩個都扮緊忽冷忽熱
咁你又認為人地收你兵
佢又可能認為你收佢兵

講真我以前已經等左佢3年
佢一直都係拒絕我
當我放棄左 佢過左兩三年黎搵翻我
我都冇預過會鍾意翻佢
我都唔想玩咩心理戰架 但我連佢少少既諗法係點都唔知
但相反佢就永遠都估到我想點
我從來都唔會覺得佢係收我
但我真係好想知佢會唔會比多次機會我

有啊 你咩名 我搵你[/quote]
fgs12345

表你老母白就已經係keywords

有時唔理你唔係真係想唔理 只係想男仔做主動
你說話上再flirt佢多啲睇下佢係咪真係對你有意思先

根本由頭到尾都係樓主自己想有機
朋友之間有好感都正常架
其他人叫你唔好等講幾多句都冇用架啦
你自己心裡面根本都有左答案想追
你鐘意等未等囉
不如當冇(追佢)依件事發生過
講到出晒面咁仲唔明咩

所以我冇出聲啦 叫左唔好等 佢自己都有答案想追
不過比人玩完唔好叫春

但佢成日都會冇啦啦好冷淡

咁我認我係想追既 只係瞻前顧後

同佢出街直接拖佢手啦

下次仲有機會出街先

屎都冇得食好冇

你班柒頭討論就討論啦！
拉我落水把春咩

火燒連環船

唔好咁快表白
一定衰

同意，大家去到某d位自然感覺到...只要大膽dd一手拖落去就掂。拍過3次拖，冇一次表白過....

其中一個仲同我講：本小姐唔接受文字表白，有d野我要你親口講

結果，有一晚一手拖住佢，唔洗講咁多。不過都係分左手

真係咁自自然就得？但拖左可能朋友都冇

唔係叫你係唔係都拖啊

去到咁上下，佢肯定之前會比signal你，你平時flirt下....比返d暗示佢，到時時機成熟，加埋大膽d, 就是9旦揾個藉口揾個藉口又好，唔揾理由一野拖落去又好，咁就禮成啦

最緊要係你要有9成9 把握...

其實表白同拖手都係一樣原理，佢唔想做你女朋友，你想拖佢都會拒絕。但表白對我黎講有d on9...所以拖手7 左都可以兜，表白衰左就....

表囉

唔洗成本既野 點解唔做

遲下先表啦 太急

咁你有冇追過?

三個月啦喎

正解

就好似我上面都有講
表白 攬 錫 拖手, 根本就全部都係同一個 level 既野

唔係叫你唔好表
而係唔好亂表, 要睇時機
時機成熟氣氛 ok
攬, 錫, 拖手, 表白
是但一樣野都可以確立到情侶關係
氣氛唔岩就亂咁 表白/拖手/錫
你會死得好慘

好多人誤會左
表白唔係用黎 建立關係
而係用黎 確立關係

雖然我都係女人 但真心覺得女人真係麻撚煩

唔止你，大把女人都咁覺得

吊 咁你都係番屋企打飛機啦

冇需要表白做咩要入去
紫巴

你要溝到佢，就要比佢更有霸氣呀嘛

唔係一黎 就拖
掂下手 腰 > 攬下腰 > 拖手 > kiss
但做呢啲 都要好自然
你驚 咪一路講野 分散注意力 一路做

知道巴打

最多都係拖下手算喇

仆街
人地教緊你點樣一步一步去做呀
假設 拖手同錫係同一level
假設個分數係 100 先可以拖手唔會尷尬
咁你點樣可以知道你同佢既關係到咩位置呀

咪就係上面巴打講果啲行為囉

假設
掂手(1秒)係 10
搭膊頭(長時間) 係 30
摸頭唔抗拒係 40
掂腰(短時間不抗拒) 係 60
Q手 都係60
攬腰(長時間) 係80
拖手唔縮 係90
錫/拖手/表白/攬 就 100

咁樣一步一步俾個 list你會唔會明白多少少呀

唔係話拖下手就算呀
而係你要分得到自己去到邊個位置呀
你同佢關係得10分, 就算去100既表白
咪柒左囉

你同佢關係去到 90分既
差1步你唔行埋落去之後關係淡左返唔到轉頭既
咪又柒囉

知道喇巴打 多謝提醒 好有心 努力慢慢一步一步試下

知道有心就買咖啡孝敬小狗啦！

噉都仲要諗就咪撚表白喇

佢個表現就係等緊你表白

紫巴要唔要

何以見得呢

一野俾落去

一時同你好親近，一時冷淡

....... 乜真係咁咩

我仲慘啦 大家中意大家互相有好感出黎見個陣大家都feel到唔有種唔同既感覺 然後佢開口先話唔想咁急 想慢慢黎 順其自然啦 唉 都唔知係咪已經比佢friebdzone左

唔要住，你上舊登追左表你老母白先
然後有咩體會到再係度講我知
知你有進步左我先要

無功不受祿
所以你追完有所得著我先收

鼓起勇氣，拖佢，咪得囉
低d程度既，就可以同佢 share餐具咁食野

食完就話食過我口水尾就跟我一世走唔甩

哈哈哈~屎橋
不過橋唔怕舊最緊要受

今晚翻去追翻先 多謝巴打

我地有講過話share食

紫巴有一手

屌呢個都係

binc

冇追post
如果條女肯同你單獨出街超過3次，基本上你就可以拖落去，對你冇興趣駛乜同你出街？好撚得閒呀？
利申：出左4-5次街，送佢返屋企然後佢返上左樓然後我又嗌佢返黎落黎表白，岩岩10個月

3次包生仔？

我出咗兩次都冇feel啦

係你冇feel定條女冇feel

Why not both

所以咪出三次以上囉，你自己都講兩次就冇feel，睇樓主個勢都唔止三次咁少啦
拎黎屌

樓上兩條契弟癡撚線，咁都好爭

你老味單獨出街一定係你溝我我溝你既?
朋友關係唔可以單獨出街既咩？
一定有好感先得?

呢個世界唔係咁非黑即白呀嘛?

咪係
個個人情況唔一樣
對手又唔一樣
又咁要爭 3次定2次
係咪黐線

我係咪應該主動啲

出左5次了

到底個三次以上係點樣定出黎
theory咩大佬
個個情況都唔同 點可以一概而論

其實的確唔關岀街次數事 重點係吸引到佢
所以我一直諗緊佢對我既好感足唔足夠
琴日同佢第四次岀街 我同佢搭地鐵去食飯 我差啲仆街 佢叫我捉實佢 (我係巴
好似幫我打左支強心針咁 之後食完飯就拎最大既勇氣同佢講哂所有對佢同對雙方既感受
依家day1
各位巴打加油 增值自己 吸引對方 最後感動對方

祝幸福

唔係，留係屋企打丁算啦

表你老母白咩？

好仆街
但我諗唔會了

謝謝你 你都要加油

對你有feel既唔洗表都得米
所以

樓豬追舊post追成點

你個名好撚熟...我記得我兩年有GMAIL過你問你感情野

有咁既事?你叫咩名

GOLDEN果時叫力神好大力

搵到啦！
你gmail名叫lewis

馬上起到我底

係吸引到佢既 自自然然會一齊

hahaha,睇返啦！
懶型咁掉電話俾人拎ig係咩玩法

屌
依家岀黎做嘢個人唔同哂了
多謝你之前聽我廢up

毒撚切忌有自信

仲表白 D女都比你嚇走晒